受貿易戰重創 支那自爆化武致全球攬炒

熊三會遲到 不會缺席

夾到懵左？

放長雙眼睇 依家只係爆發左一個月

諗多咗今個月隨時29000

業績期就知龍與鳳

阿爺說不，你不能跌